又話今日會落雨？！

天文台依加連預測明日天氣都fail喎，班人收人工究竟有冇做過野？

落緊啦

有雨呀

我呢邊落咗一陣

樓主潛咗去邊

樓主你走先我幫你頂住

頭先落雨踩車濕撚哂，唔撚驚